我家被推土機鏟平了，上訪遭到阻撓，請幫幫我！

已經被消失

巴打有冇link?想睇下，thx

遲左

右邊冧橋3死2傷係咪佢全家

愛得国都係傻閪

預左啦屌

愛蟈係包埋愛蟈家打你班愛支病人嘅鐵拳

你今天流的淚，就是你當天腦子進的水

支那人真係好好笑

不要怕，你還有黨

高級黑

偉大的習主席會幫你搞掂架喇~

有冇咁快

有無搞錯啊，港燦市未變廢墟喎
個報應會唔會嚟得快咗啲呀

放上Twitter翻譯做英文俾人笑下

沒事兒，沒事兒
你還有黨

我好想知d留言係點

報應第二日就到